覺得做人太辛苦，完全唔知有咩意義

有冇人同我一樣，好想逃避現實

你讀緊書定返工先？
讀緊書就好好珍惜讀書時間啦

same here
每日就係希望自己遇上意外，之後......

兩樣都有